[長線]電能定長建？

正皮:電能
負皮:長建

長建領先

股榮

大家覺得6號同1038分別會去到幾錢？

Why not both ?
6 號重有好多 cash.
可能下次會再派特別息..
1038 係大仔個心血...
長遠一定發大搞. 派息年年加...
6 號 派晒cash 之後, 可能俾 1038 食埋都唔奇..

6號唔知派多幾年先乾塘